★藍絲之前又話 支拜當選，金融市場會穩定？

還我trump

拜登正一pk

藍絲以前成日屌trump話佢亂講嘢 搞到暴跌

現在呢？

樓主好似愛登力來

屌佢老母，一千點呀

邊撚個講biden當選一樣
最緊要個政府方針
你睇biden做過乜

假膠唔識分？

我要 lm煒 做財爺！

做左好多嘢喎

所有trump的法案徹回